{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "까사로마 호텔 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 全客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 洗面用具も提供しており、朝食は大人13,000ウォン、幼児は1~3歳は無料です。 現場で予約する場合、割引を適用することもできます。 ビジネスセンター、フィットネスセンター、カラオケ、ルーフトップ、キッズランド、ゲームセンターは無料でご利用いただけます。 ルーフトッププールは2023年度の運営が終了し、2024年度の運営期間と休場日が案内されました。 プールは4月1日から10月31日まで利用可能で、営業時間は午前10時から午後9時までです。 プールは宿泊客のみ利用可能で、休場日は定期清掃日となております。 また、気候が悪い場合、運営制限がある場合があります。 プールの水温度は約28~32度で、大人プールの深さは1m、幼児プールの深さは0.7mです。 プールは必要な用品を備えており、水着だけご用意ください。 利用案内はこのようになっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具も提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人13,000ウォンです。幼児は1~3歳は無料です。"
        },
        {
            "question": "現地で予約すると割引が適用されますか？",
            "answer": "はい、現地で予約する場合、割引を適用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやフィットネスセンターなどの施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンター、フィットネスセンター、カラオケ、ルーフトップ、キッズランド、ゲームセンターは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトッププールは4月1日から10月31日まで利用可能で、営業時間は午前10時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールは宿泊客のみ利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは宿泊客のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの深さはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水温度は約28〜32度で、大人プールの深さは1m、幼児プールの深さは0.7mです。"
        },
        {
            "question": "プール利用に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールは必要な用品を備えており、水着だけご用意ください。"
        },
        {
            "question": "プール利用に制限はありますか？",
            "answer": "気候が悪い場合や運営制限がある場合があります。休場日は定期清掃日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 440
    }
}